今朝工人姐姐同個仔神神祕祕偷偷出咗街......

佢哋以為我同老婆未瞓醒，趁我哋未出房落咗街，30分鐘之後又神神秘秘咁返嚟，我喺房都聽到晒

老婆叫我唔好理，但個仔11歲，好驚佢行差踏錯，但我應該點問好

準備抱孫囉

黑皮粉鮑

你個仔既品味。。。

改口叫 家嫂 啦

出街有咩問題？

平時佢哋唔會一齊出街，老母一定會跟住

你覺得可以點行差踏錯法

幫個孫改定名都得喇

諗住比個驚喜你咋話
睇定啲先啦

你工人姐姐咁識食

我見過d 7，8歲既仔同工人姐姐搭lift 果陣，係咁借d人用塊面high去姐姐個波度。

睇黎師兄個仔應該同姐姐落街打野戰

口爆姐

叫左咪成日比印尼撈麵佢食
搞到佢啲口味變哂

咩時間先

事源樓主朝早扑野嘈醒晒人
姐姐見狀帶小朋友回避

30分鐘，你仔仔都幾耐

11歲，正常講生殖器官都未發育，可以點玩

遲吓喺咪有片流出
LM

30分鐘可以做d 咩呀大佬

斷估都係個仔肚餓帶佢去買野食左返黎姐

見你個仔性好奇 想做新移民

朱古力奶

that's why

落街食早餐都唔撚俾

開餐

細路仔想落街玩都唔得

唔好疑神疑鬼啦 偷偷地出去係驚嘈醒你地姐

其實係咪你對個賓妹有咩幻想多過你擔心個仔

帶你個仔落街玩咋
唔駛驚喎

你又要驚，又要俾人湊自己個仔

收嗲啦 又作故

咖喱雞

人會長大
唔通成世跟住阿媽咩
我7，8歲時，已經自己走落街玩啦

另外，你是否念多咗

工人姐姐睇時叫你做老爺

咁驚就唔好請工人啦其實 請完又疑神疑鬼 有冇聽過疑人勿用？

你仔仔就咋啦
11歲就扑野
應該以你仔仔為榮

下次你約佢出街

咪當童養媳

換多幾個靚嘅比佢屌啦

多謝老豆都嚟唔切

30分鐘 冷靜d啦 房都無 最多咪食個飯 睇下玩具

6年級個陣已經會扯旗
係無扑野嘅諗法

佢以為你地未起身，咁啱佢又要岀去買d 野/睇d 野，佢費事你個仔自己一個就帶埋佢落去。

會唔會只係咁？

去後樓梯參觀人體奧妙展
學術活動 不宜干擾

原來係落去聖安娜買生日蛋糕俾我，今日自己生日都唔記得咗

仔仔用哂利是錢，好感動

唔怪得老婆唔出聲唔理

米青蛋糕

笑撚死